做人真係好無奈

啱啱照鏡又多幾條白頭髮
其實呢個世界真係呃人
咩心境年輕
一條頭髮已經出賣左你
膚質已經出賣左你
世上冇任何野公平
連時間都唔係
有人四廿歲話佢仲讀緊書都有人信
有人卅歲未夠就成個失落中年咁
好想呃自己開心
好想迫自己樂觀
但真係笑唔出
就算自己唔為自己設限
但呢個世界點睇你其實就係你呢個人真像
而唔係你心裏面以為自己係邊個
呢世人其實真係冇咩人為我着想
要我做呢樣做個樣既就好多
到而家
連時間都唔企係我呢邊
人生真係好寂寞
自己黎到世上真係冇咩可以寄託
人同事都係
或者自己真係冇咩零舍想做
匆匆一生
有時都好驚訝同好驚
點解自己好似咩都提唔起勁咁
咩都覺得哂氣
但又越諗越多
人生註定孤獨
諗返以前鍾意過既野
其實都係過眼雲煙
錫自己既人少
心痛自己既人更少
做人真係當發一場夢
唔需要稀罕d咩
唔駛要生要死呼天搶地
當係過程
幾十寒暑
霎眼間白頭
亦冇太多道理可言
更多時只係默默咁過

嘗試搵d 開心野做下

same feeling

有時見到屋企人開始老，都會好感嘆

by the way

借位宣傳下個app
香港地投票 - 黎投票吧！